兩名港人在廣州確診支那肺炎

留係果邊醫啦

快撚D死

唔好返黎

客死異鄉

好過係香港啦

佢地過年都唔返香港, 可能知自己奶左野

快
撚
啲
恐

真港人定新移民？

我諗你嘅意思係有兩個有香港身分證嘅大陸閪自己奶左野

唔好返嚟

咁係咪本地人個案

食退燒藥衝關返香港啦

藍絲就留返係上面醫啦

對佢地嚟講 支那就係鄉啦

九成藍䋡！留返係佢祖國去醫佢啦

廣州藍屍廢老

黑警死全家👪

小鳳姐

可能感染左

唔好返黎，bye

現時最佳binc圖

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

年年有今日

明知肺炎 返鄉探親托咩

抵喇

好彩！
返香港前已經發覺！
唔好L返泥！

買定骨灰位

一世留係大灣區啦

廣州好危險

係香港咪仲大獲
條友都唔知有冇返過香港
長期武漢工作，新年長假就係廣州

廣州都免費醫 唔洗番嚟香港啦 最多你叫埋啲親戚上去探病啦

[滅黨combo出現] 靠武漢肺炎收中共皮！

長期在武漢工作
有身分證就當係港人？

無眼看

擁抱大灣區

咪撚返黎呀

算唔算本土感染個案？

死都要做中國人呀
以後唔好返黎

落葉歸根 福氣嚟

唔好躝返黎呀屌你老母

係廣州死撚左佢吧啦

死咗唔好返嚟害人

落到去下邊要保重

唔封關 呢啲有香港身份證嘅武漢人咪死晒返嚟傳染完人先死囉

身體同靈魂終於一齊回歸喇

有冇人有呢班傻人嘅近況？

可以葬身祖國係光榮呀

有國家關照

求仁得仁

上得去就相信黨
相信黨送份大禮比你
相信黨唔會醫好你

唔好落翻嚟

between做乜香港人武漢工作會去咗廣州返鄉下?

直接送去你屋企啦

新香港人

唔好撚番黎啊屌

好人好姐去咩武漢

請死喺廣州

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

人道黎講緊係廣州醫, 仲要隔離
唔通仲要病人去第二度咩

咪撚番黎香港呀

唔好戇鳩啦
分分鐘係拎香港身份證嘅中國人嚟

新聞寫長期在武漢工作 唔係果啲過年返大陸 希望連登仔收下把口

勿認真
香港身分證香港人上去中招都叫佢咪返黎啦
確診左都隔離緊走唔甩

屌越改越痴線

抵死

抵撚死

長埋黃土

唔好返黎害人

洗撚理咩
呢個時候仲過支那喎

一家人黎

要相信黨千祈咪返嚟

係咪話係假新聞個兩位廢老？

咪撚返黎醫啊屌你

或者係雙非

或者係雙非呢

有聲

#多你一簽好多 #爭2600個簽名 #星期六截數
求於第二階段中美貿易協議裡加入「讓香港實行真雙普選」條款

所謂香港人有張身份證都認，未必係真香港人!